日本文宣需要手足幫手!!!

●計劃簡介 :
《AiKaHK Project》
日本文宣戰線
由香港本土ACG團隊主導，
《榮光》作者DGX團隊授權合作 & 監察並協助音樂部份
以香港作為背景的純日文VocaloidMV作品

入面info 有唔同嘅plan比大家選擇

自推先

推

唔識日文
但都幫推

[求下大家今晚一人一po全力推] 狗官蘇文隆老屈21歲地盤學徒 囚 18 個月

多謝幫推

互推

再推

原由柏実去咗邊

你心中呀 巴打

3位學生動源成員被捕！ 幫推

[至少48名手足上庭！] 7月30號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

互推

[求下大家今晚一人一po全力推] 狗官蘇文隆老屈21歲地盤學徒 囚 18 個月

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

幫推

互推互推

Saiho好靚仔

Pishhhhh

g持

臨訓推推
聽朝捐銀

Plan b個小說係日文定中文？

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區